大家今晚十一點去定聽朝頭班車出去?

十一點既
聽朝一早
夜晚少人既話儘量小心d 最好有伴
我就十一點自己出大家加油

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

記得唔好亂衝！

明

自己去的巴絲一切小心